有左whatsapp business，唔洗再帶2部電話出街

先將app store地區改去美國，就dl到whatsapp business, 之後再轉返香港

Android香港已有

🅱️

真係可以唔使了

三星一早已經有 dual messenger
及安全資料夾
已經可以4開 whatsapp 了

idog考古？

Apple 又有新發明

點解apple成日比人笑落後？

終於明

痴撚線 ios大新聞?

三星用家表示

終於等到

QQ

公司同事

所以apple 用家抵比人笑

點解whatsapp可以重未有登出登入
咁我就唔洗兩部電話

Samsung咪有dual functions 囉

idog好撚柒

麻鳩煩

唔可以安全資料夾 唔會收到訊息

有餘額轉唔到

做咩冇idog入嚟打飛機

因為佢通訊記錄無行cloud

安全資料夾照收到喎
你收唔到？

原來idog可以用多個whatsapp已經咁開心......

原來你第二部電話只係用黎接whatsapp咁可悲

你班友個個用an機串我搞到我冇曬自信啦...
我係咪要買返部Samsung啊